澳洲大學生支持香港，卻面臨被開除學藉

澳洲昆士蘭大學學生會長 Drew Pavlou ，曾經在社交網站批評大學的親中共態度及支持香港抗爭運動，近日大學以紀律處分並會解除學藉。

昆士蘭大學發言人確認 Pavlou 將被開除但拒絕回應原因，也說這次開除並非因他的鮮明政見，續指大學期望所有學生能夠遵守規則以反映價值觀與社會期望。

Pavlou 在大學多次抗議指出學校的研究經常跟擁有中國背景的機構合作；而在上年校園裡支持香港抗爭運動時被中國政府支持者襲擊；中國媒體也批評過 Pavlou 的反中立場。

立即簽名聯署！

Source:
Student who criticised China faces expulsion from University of Queensland

推

已簽
不過算啦
今時今日讀大學=dum錢落海

應該可以做司法覆核？

五毛唔識推post

Push

手足

有 pay wall

簽完，推！

學籍*